Alumnus of Raimondi College have been blocked by the Police

The alumnus of Raimondi College had backed to their alma mater for showing supports on today's student's strike. After that, they went for breakfast and later the restaurant was surrounded by the police for no reason